係街咁危險....10月1日不如6區港鐵商場行街啦.

港鐵商場咁撚好行. 有本事戒嚴封九哂D商場佢.....

港鐵商場
圓方
德福廣場
青衣城
PopCorn
綠楊坊
Citylink
杏花新城
連理街
海趣坊
駿景廣場
新屯門商場
恒福商場

重有shkp.
APM
形點
上水廣場
新都會廣場
大埔超級城
東港城
V City
荃灣廣場

你六區集會 到到都關啦 洗鬼特登去啊

最有效打撃經濟一定係搞亂商場，針對奶共企業
如果重手啲，起碼一星期唔做得生意
圍狗屋真係冇用

10.1咁大件事緊係同佢起勢咁慶祝啦
商場？迴響唔夠窩

佢地真係驚到.......

聽日乜都無ga la
買定野食飲品

查實你再細分
啲人再分散，再少啲
人地好困擾議員是但俾錢請幾十人都夠做底一個場.....

全港關門！ Mon Post狗真係信架....嘿嘿嘿

不過仲未聽見美心旗下全線放假一天

我屌係咪燒生?

美心集團既鋪一千幾百間....一係聽日冇街行既去支持下美心飲食KFC囉.

咁高興！海港城賀70周年啦！夠大地方，冷氣又涼。